Avengers Infinity War 兩日已經破十億票房

之前6億

唔知仲乜鳩大陸咁鍾意整le d濕鳩圖

支那人崇洋外媚 漢奸走狗 賣國賊

唔係eason比面出席宣傳，套戲邊會收得

好撚柒

漢奸
走狗
賣國賊

復仇者聯盟大收中國或最終成為贏家

十足D言情小說封面

DC或成最終嬴家

Whatever

貿易戰

打緊貿易戰仲比套戲上賺你錢
厲害了我的蟈

看誰敢得罪我國，復仇者也要靠中國人民撐腰

要是沒有中國人 美國復仇者完蛋了